今次應該真支爆

2019對企業不容易」
馬雲：日接5友致電借錢

馬雲個圈子 都陷入嚴重周轉問題

再加上
香港 新加坡 德國 南韓 經濟數據
全部都好差

真係爆先再通知我 無期望就無失望